林鄭話The Bill is Dead, 大家收唔收貨？

正評 收
負評 唔收

push

push, 收集連登民意

push
completely withdrawn ar pk